我可以講已經開始大清洗

藍店開始拆圍板
開始鋪返路
連登呢排滲透得好勁，5毛活躍左好多
日日都有手足被上門拉人，甚至掉落樓
依家鬧市斬人
你地仲係度拗影相，鬥做得多，出新年裝飾品食人血饅頭。
唔想承認，好多人真係當睇唔到，回覆正常生活。
難聽啲講句：係咪要搞到要有梁義士二號出現，去幫個運動續命？

推

［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

Push

歐美議員講野又無人理啦
今日又係咁
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

多十個都無用啦

真話會比人屈毛

8月11爆眼，8月12全民入機場塞爆差啲贏

到前排影住油塘棄屍，第二日照常番工

唔係話講灰心說話，我都成日出post講正能量，但而家真係卡哂關

唔出刀, 就係咁. 不斷和你送頭大會無限loop.

前幾日都奇怪點解starbucks冇晒板圍住
今日仲見到派人油返交通燈d柱添

我唔會同你拗
我淨係知得兩條路行
一條叫死路
一條叫不生路
你揀邊條？
我本身係焦土派，無樓，無BNO，預左攬炒。

用槍用炮 白色恐怖 被自殺 合法遊行半個鐘叫你散
點玩

和理非可唔可以升級，唔係要你勇武，罷工都唔肯

粉飾太平
令到和理非忘記傷痛
本身港豬就係金魚記憶

好似之前咁晚晚開花起碼分散左狗注意力， 一停幾多清算

呢個係，駁唔到
的確成本係好大
識人理大第二日返工俾捕
果個人本身有份好工

其實好多人都肯罷或被罷
就算返左工都無心機做野

唔好指意曬啲細路仔

大三罷要加速

呢個post已經好好 仲未有人入黎搞事

中美開始傾掂數
美國牌仲可以打幾耐？
當初又話利用美國
依家又好似圍爐等睇戲咁款

全民三罷

我呢排block打手，平均一日3-5個
我本身都好少block人

太空清新機死嘅

我肯一齊沖
我係無膽帶頭

而家港正都唔理形象, 有乜都做得出, 唔同以前
唔係唔想突圍, 但而家個港共正苦, 根本痴左線, 捉錯人都照毒打同告

再死多一百個都冇用
因為運動已經開始轉型
唔係下下打街頭戰先叫好

優品360係老銅百德新街仲開埋新鋪
元氣又開多左幾間

19號大家岀嚟啦

悲但真 要團結起黎

認真答你, 你未衝, 黑警已經大圍捕, 見人就捉, 捉左就毒打, 砌生豬肉, 掉人落街

雖然係樽頸但一定過到

連儂牆消失

我諗係時候要認清事實啦
香港果二百萬人入面真係想要5大訴求既其實得好少
我個人認為香港有好多人覺得撤回左就已經好好。亦有好大部分人睇唔到勇武可以再點行落去

一味叫人保持憤怒唔係辦法 好多人都係一邊生活一邊抗爭緊
無可能長時間憤怒

憤怒呢個情緒只能夠維持一段時間，人係適應動物，同64一樣

呢個問題上其實都無野好傾，當勇武少左，其實攬炒就行唔通
但勇武咁耐，我相信好難再有7區開花，而好肯定警方會用更強硬手段

黃色經濟圈只有開頭能夠成功。到後段藍店會有來自供應商、政府既加持，而太多原材料都係一家獨大，暫時睇唔到有咩其他可行性

我自己覺得得兩條戰線

1) 200萬勇武重奪香港
2) 守護未來下一代記住呢段歷史，不被黎緊既教改洗腦，爭取立法會

1) 就基本上無可能，經過呢大半年，我、你同政府都見到香港人既能耐其實過唔到警察，亦睇到大部分人仍想係體制內抗爭。所以我只能夠相信戰線2

我覺得一切都係藉口
南韓、台灣個一人一票唔係天跌落嚟

大家仲要退到去邊

一早block7左佢啦

個個post都叫人出刀，乜呢樣野係網上得把口叫人做嘅咩

和你shop

咁你點解讀尋晚搵到雷管，隻狗出黎見記者口都震埋？

因為啲狗都知大家唔會反擊，可以慢慢咁圍慢慢咁捉

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
五毛黎

而家對家日日斬人推人落樓 大家好似慣左麻木左
係咪真係除左嬲就冇野可以做

你咪五毛囉屌

啱啱先喺度諗
係咪一定要有人活生生係啲人面前死
先至可以再激起大家嘅熱血

呢d post一定被五毛利用放負

想攬炒學isis囉

而家黑警講到明用電槍殺人, 成日話D人唔勇武
埋大, 中大當然已經係極限黎, 一樣唔夠打
對面有真槍實彈, 仲有無限強国軍隊支援

d人想點者

係，普京話過，無實力嘅憤怒毫無意義。
你要諗嘅係點樣增強自己嘅實力，唔係無實力時硬碰硬。

150雙非醫療房屋提都冇人提過
一開始就搞埋D虛無飄渺既野
你拎民生問題示威 一不犯支共政治G點 二可以拉埋藍屍廢老一齊玩
三多少會有渣拿
你而家革命革一半 反哂面又打唔贏 以後民生問題只會愈黎愈嚴重
國際地緣政治好處就比台仔拎哂
死左咁多人 結果完全唔知對本土有咩好處

新年前竟然冇和你shop

第二日機場就冇人出啦
差啲？ 差幾萬人囉

我覺得可以攪集會遊行繼續運動動力

中共港共, 有幾樣野驚
1.工會
2. 黃色經濟圈
3.議會
4.香港集資能力

我成日都話想辦法, 攪香港集資能力, 但無人一齊諗

你甘心咩？
就咁忍一世？
5年前我有氣有力
中間曬左5年時間去搵錢，渾渾噩噩左5年
以為香港咁就玩完
點知大家都肯攬炒
依家體力都仲叫ok
5年後，我應該跑唔郁
我等唔到5年甚至10年
好老實講
今鋪輸左，輪都輪到我做港豬

¢5

武勇真係少左
身邊都有朋友嘅朋友被捕, 自己feel倒個比例開始高

Yes

200萬人送頭就會變革命軍，全民勇武，唯一出路

唔好話200萬就算有2萬已經得
香港人太善良又太多包伏
唔鼓吹暴力行為

一齊討論下我地仲可以點樣進化

要行動升級 火魔都出左點解唔出刀？
條罪仲輕啦

和理非信仰既係低成本抗爭、甚至無成本抗爭
最好就係有人幫出頭做曬佢
俗稱：我俾錢你幫我搞掂佢

push

1.12 集會 一萬人唔夠.jpg

利申現場目測

我次次諗起佢地係手足我就會想喊
希望大家真係坐言起行
唔好得個講
我地打唔夠人打
連黃色經濟都輸埋就收皮
大家真係要諗返起我地當初係點一路走黎
團結 行動 文宣
先有希望
同埋大家都要練下體力... 走佬都易d

清咗好耐

差唔多日日都有人上門比人捉

休息撚 19號要出！ 文宣 叫人去

客觀講, 就算有人殺黑警, 中共覺得只係死左隻蟻咋
香港最有功能係幫中共集資, 根本要想辦法破呢個功能, 先係真攬炒
旅遊差左, 零售差左, 港正共苦有閪讓過步咩, 話之你地死, 差咪差

開放討論

期望樓主再出POST提議大方向！！！！

光復香港
時代革命

我好記得（份人好記性）
1:搞工會三罷，其實入會要咁耐？
一邊369政府派$4000
咁搞工會入會又搞成點？
2:明明講好咗，唔認罪，打到終審燒錢都要夾錢，打到見陪審團就7:0佢老母，直接放人
我刻曬入腦，大家記唔記得架？

Pushhh

係咪抄左牌

幫手入去推上熱門
油塘墮樓案
現場模擬案情相片曝光

#13 回覆

pish

點差d贏呀....

我未放棄架

多多個梁義士斬續唔撚到啦 謀殺年青人大家都可以正常生活 開心去旅行 我已經學緊普通話準備2047了 skr skr 666 牛逼死了

同埋勇武係假架，我覺得只係激進人士
更唔好講革命軍啦

就算二億人，只要唔願意郁手只係二億個靶
蟻多嬲死象，都係蟻群肯整痕或者咬下象仔啦
所以人多就贏狗係唔成立嘅

講咗成世

一來分化互相指責
二來多fake news
三來民氣消耗係不可逆轉

係你班人固步自封
有意見提出有問題指出又話係五毛

唉 就算依家有梁烈士2號
班港豬都未必會再續場運動
呢個禮拜發生咁多野
有人俾人掉落樓 有人影相被拘捕
港豬好似習慣左 冇乜反應

的確係...已經麻木

連儂牆 日日都比人清到渣都冇得剩

up

無撚錯，唔係熱烈討論，係熱烈屈毛

再靜落去 又要輸多五年

連登仔：唔好裝修starfk，輸外國民意

講左好多次, 唔係殺到黑警等如贏左, 中共都唔知幾想黑警死, 一黎可以大條道理同國際講, 二黎死隻蟻咁者

重點係香港既金融地位, 集資能力, 要將佢破壞到, 先係真攬炒
唔係點解當日要提出佔領中環

屌 跟本係同對家實力唔平等 唔係想輸呀 但係就算全民勇武又可以點？比你嬴到警甴 中共仲有解放軍 我信佢哋一定落到手大屠殺。唔係想麻木啊 係跟本冇得打呀。。。

真係好想變返6月咁
抗爭唔係潮流 唔係呃完like攞完光環就算
五大訴求 缺一不可唔係講完就算
煲底見唔係講完就算 要行動 呢啲野先有希望達成

香港人係抵撚死架

點破壞先？

成日都講中共唔知幾想點幾想點又係中計黨
你連敵人最後一道防線都唔打講經咩

唔同意你既講法
年年71遊行都係民生主張，有幾多人出黎行?
唔好指意藍絲反政府，依家咁既時勢都無良知，何況平時?
如果因為民生問題搞到咁大，港政直頭唔洗上報添
依家起碼一半香港人覺醒左，團結左。

我諗唔止五年
有好多活躍係呢場運動既手足
靜靜地俾狗咬晒
剩返既 只係一班淨係識呃like既偽黃

成班人仲拗輸唔輸民意 根本而家做咩都係要不擇手段

咪係，所以我想知係咪有咩想法，定只係發大財呢一類空泛口號？

其實今次輸左 香港人既底牌就無曬 國際戰線都永不翻身

0119

我哋面對緊既係史上最殘暴既政權中共 佢哋根本係當自己人民係地底泥 鬥激進根本冇可能嬴 而家黃色經濟圈已經係最有效既方式去攻擊呢個政權

單單講黃色經濟圈
6~7月果陣仲係無分顏色食店
大把人都係行完就是但搵間食
係沈旭暉寫左篇野講抗爭經濟圈
先引起大家去諗
好多野都係慢慢先見到成效

所以希望大家唔好放棄，有班手足永遠咁停留咗喺2019年，新年再冇得同屋企人一齊團團圓圓，我哋要代替佢哋行落去

幾樣野

1. 外國搵人做遊說團隊向基金公司或基金經理, 減小或者全部將資金係中港股票, 債券退出
2. 寫電郵求情信, 以情打動基金公司或基金經理, 減小或者全部將資金係中港股票, 債券退出
3. 幫手總結證明和證據, 包括黑警濫捕和司法不公, 然後去國際法庭告佢地, 用馬格尼茨基人權問責法限制基金公司或基金經理投資中港股票, 債券
4. 因黑警犯左人道罪行, 寫聯署(雖然無乜用)要求美國正苦限制基金公司或基金經理投資中港股票, 債券

無放棄 但望住啲人回復正常 好心up

不小心駕駛罰停牌添

唔好用幾個月時間去睇一件事失敗定成功 。香港呢六個月死咗好多人，但保住咗台灣呢個島鏈唔失守。中國首富都比中共抄晒家，我哋呢班爛頭卒唔再衝，咁香港班商家佬要開始直接受中共威脅，未來我哋食住花生睇香港班商家佬一個個收皮同外資撒走，最後支爆。

至於我哋可以做乜，就係係呢段時間增強實力，可以點做，就睇每個人善長咩嘢。你體能好可以申請外國當兵，你善長溝通可以繼續搞外國制裁，你有家底可以搞黃色經濟圈，有錢到誠哥咁仲可以同外國搞經濟聯盟。各有各做，君子報仇，總之大家記住就得。

咁係覺得做啲乜可以續命 真心問

你個內容都唔係講清洗

你想講市面平靜落黎下話？ 但市面平靜絕對唔係個運動完左，林鄭鄧炳強當然想運動完啦，不過醒覺左嘅人係咪真係咁易瞓番呢？ 如果香港人真係瞓番，咁只能夠認命了！

個個post都叫人去送頭大會/食黃店/做文宣/簽petition，乜革命係網上得把口叫人做嘅咩

呢個真

推行動po

仲有, 叫你地推聯署, 簽聯署, 羅所門同真普選果個都推唔郁
已經係最簡單既野都唔做
淨識放灰

要我不斷推, 我本來仲有其他野攪, 攪到無時間攪

連登太多人才，輪唔到我去指揮個運動。
但首要做既事，連登要清洗一下個熱門
呢幾日好多ON9 POST上熱門
咩邊個好撚靚(標題黨)
好多故上曬熱門(一個上錯船，同一個故同時有4個都係熱門)
太多，不能盡錄

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

你地得閒放灰, 簽爆呢二個先講啦

人哋都付出左好多

首先，你去睇套電影叫10年，先再諗下有無第三個5年

要堅持下去, 有乜做乜
一放棄一切都完了

1. 係可以嘅，但遊說團隊係需要資金back up ，而家大部分人都偏向捐手足應急費多於遊說團隊
2. 金融機構，只係動之以情比較難令佢地改變
3. 可以，好似已經做緊
4. 都有，但聯署慢左好多

建議：只一條戰線好易被打殘之後無後路，希望有一個良好嘅分工，分清晰每條戰線，再每個手足專門自行選擇投入特定戰線，作更深入同詳細了解，可能更有效

唔係唔會還擊。日日冧左幾件唔通講你知咩。黑警高層又封鎖消息

今年就係10年裡面既2020年
自焚者果個故事裡面既野已經發生曬
愛港力果個都發生左

要有人backup，無可否認，而家大多數人都冇咗條怒氣，唯一可以做既只有轉型。

但要轉型，就一定要有新方法

資本係逐利既
連美國出埋限制令
一大班科技巨頭都係搵灰色地帶繼續同大陸做生意，你就知幾難
依家個問題係：俾中美簽到約就已經好輸蝕
簽曬既話，未必再洗用香港牌同大陸去傾

其實有D基金公司或基金經理, 就算佢地唔可以全部撤出中港股票, 債券
但可以減到最低比例
外國金融界, 唔係鐵板一塊, 有部份有機會說服到的
有部份基金公司或經理是有良知的, 唔係睇錢係一切
但無人去做

將中共同港共既金錢根源減小, 先係最好辦法

主要係香港人大部份好食好住
你叫佢地遊行下 OK
你叫佢地減人工，影響到經濟就不了
依家又開始炒人，識好多地盤佬少咗好多工開
淺黃紛紛收皮
呢個世界始終好多人有考慮
中產有層樓
低下層手停口停
班後生勇武又拉得7788
所以…

而家啲年輕人唔怕姦唔怕死唔怕打, 淨係怕人哋唔了解佢

老實講 依家真係做唔到d咩好快咁去達到五大訴求
甚至攬炒都好難做到 除非真係全民勇武迫解放軍出場先勉強攬炒到 但現實係冇可能 一個人勇唔到就勇唔到
唔係話中共唔會爆 但好多野都唔係人為控制到
晚清咁廢都撐左幾十年

唯一可以做既 真係將抗爭融入生活 教好下一代
等時機 同中共鬥意識形態

咁你問個6-7000被補手足係咪做左condom
只可以講係 真係救唔到 你渣支槍衝入去搶犯都唔會夠班狗打 只可以比佢地食好d 發展好黃色經濟圈等佢地出黎有野做

好老實講所有嘢都係自己攞黎
回想翻6 7月大家都仲好目標一致 要推翻暴政
去到11月同我講話要選區會 唔係話區選無用
但係五大訴求有邊樣係制度内？
過於安分，沉迷階段性贏利

仲未計商場吶喊、10點吶喊等等對延續運動有莫大好處嘅活動又唔做，即係識係喥嘈埋哂啲無謂嘢

明眼人都睇得出，中共已經著手搞緊香港啦，一方面全面濫捕，拉十個你唔驚嘅話就拉夠一百個一千個、另一方面就落力做翻啲門面嘢：清連儂牆、油走啲口號、舖翻啲路，同時清算真正勇武手足

幾唔想面對都好，場運動真係靜緊，但係亦都好無耐，不完全係自己問題，好難去改變。除咗對手強，亦永遠有一班藍絲廢老，永遠唔明白到佢地食屎嘅時候中共唔會理佢地

至於轉機，其實唔係無嘅，和理非全面升級囉，唔係變勇武，係做真正嘅抗爭，唔只係停留係參與呢場運動

可以去睇下呢個

去到最後只想講句：願榮光歸香港 1.19見

推
一月十九
遮打見

基金公司同金融界, 唔係鐵板一塊
等如NBA事件, 大把人支持言論自由
我唔否認有人視利益一切, 但外國好多鬼佬有良知的
例如有人成立investor exchange去阻止高頻交易既不公平

所以只要說服到一部份, 已經係天文數字

呢樣無接觸過唔知，如果係真可以一試

另外，專門化每樣戰線可以唔洗再一個人打幾條線，再者有專業知識，好似你嘅金融同金融人傾會更有效率想到方法同弱點

你覺得區選無用，你可以唔做
但你唔好要人地一定跟你個做法
無人一定係岩
未來發生咩事，無人知

等佢裝修完補完咪再光復地區囉又有料了

我認真答你
外國果個成立investor exchange既人, 放棄超高人工, 想消滅高頻交易不公平情況
仲有索羅斯, 仲有部份猶太人, 都支持對抗中共呢個龐大的獨裁國家

台灣一樣有43%人支持中共, 投泡菜瑜
但唔好唔記得, 大部份支持蔡英文

所以要做既野係成功遊說, 以情打動可以說服既對象
只要成功裁斷一部份, 已經等同斬左中共財源其中一隻手

道德勸說班基金佬跟本冇用
街邊呀嬸都知撈得金融10個有9個都係人渣啦
華爾街就係最好例子

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

上面答左你呢個問題

仲有, 你覺得唔得, 可以唔做
而事實有班真係可以遊說到既
基金公司同基金經理, 唔係鐵板一塊

希望各位手足記住，仲有好多兄弟姊妹陪你繼續行落去，天堂嘅手足都會睇住我哋，大家唔好放棄

不得不承認已回復6月前, 大家如常生活返工放工行街食飯,
連最最最無成本的簽下名, twitter 都要反應大不如前 ...
唔係話要再日日打先至岩, 方式可以唔同, 但只希望所有人都要記得運動未完, 簡單如 twitter, 搜集資料 , backup 整理以前 d 片都有用架, 而唔係回復以前如常生活, 因為返唔到轉頭, 或者最基本要無時無刻保護自己, 小心手機, vpn, 留意有無人跟蹤, 執下屋, 因為在表面"平靜"的環境, 大清算在熱烈進行中 !

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

唔係正常生活無左件事
只係唔掛係口邊姐
好多野入哂腦
邊間公司係中資 邊啲傳媒信得過 變到同常識一樣
你咪睇下邊個中資盤數好睇囉
人人都Keep 住加速攬炒 保留資本俾成個黃色圈
諗下點發展就真嘅
如果唔係下下都塘水滾塘魚 玩唔長
係時候發展國際業務

真

香港人幾時先可以唔返工？
又係比返工害死

大家都必須要接受現實
我哋嘅勇武都已經全軍覆沒

仲有twitter戰線, 都無左
你地心淡都打twitter戰線啦
慢慢爭取國際認知, 長遠好有效架

唔返工，你俾錢供樓？
香港人供樓大過天

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

刀係目前最佳選項，可惜叫人操拳叫咗半年都冇乜人去做，基本功唔掂，有刀都唔識用

依家連聚人都成問題...
士氣低落...

香港獨立，唯一出路

P

見到黃大仙元氣拆緊圍版了

大家記住抗爭未完㗎

推，2020會繼續抗爭

推啊

刻薄但真

首先，我覺得唔好太過指責
法國罷工左咁耐，一樣都爭取唔到，莫講法國係民主國家
對於大三罷是否一定成功，其實都係無人知
只係咩都試下，唔好講到三罷成功=爆機
當初夠講到香港人權法案好勁
通過左，無咩影響，換來既就係失望
同一道理，吹奏到三罷=爆機，萬一三罷左2個月，政府依然唔理，企硬
到時換來既就係大多數人變成心灰意冷既港豬

推到眼訓

依家唯一短期內做到，而又快見效既就應該係馬拉松+遍地開花式既和你SHOP，務求Chur爆個農曆新年，好多商鋪都入曬貨，講真新年大把貨過左年，就真係要擺到下年先再有人買，仲衰撚過聖誕節同工展會。

冇遊行冇開花冇裝修，梗係大把時間淸算你地

宜家都出番來抄牌...

agree

唔係個個行業罷工都可以拖垮社會,有d緊要d,有d冇咁緊要
要幾多人罷,罷幾耐,對方先會妥協?
藍絲,鬼佬,中國人一定唔罷,黃營都好難罷,結果一罷就係罷個d比人清算
除左鬥長命之外冇其他辨法,其他爭民主/自由既國家/地區既人都係咁捱幾十年先成功
當然,有d捱左半個世紀,仍然睇唔到希望,社會完全比絕望既情緒主導

由推區選開始, 就知結果會係咁
自己小人物只能夠睇住局勢變壞, 無能為力

五毛

精人出口，笨人.......

完全唔覺，如果真係好多人肯罷，請解釋下點解次次都罷一兩日又復工? 根本就係港豬劣根性，少少犧牲都唔肯

我罷工罷咗5個月，已經冇晒積蓄，睇見身邊朋友照常返工，得我自己罷，我諗我都係時候搵工了........

Sad but true
老實講，五大訴求根本就冇可能實現

不得不承認係會咁，有啲中產和理非又諗住移民

區選係焗推
你唔推佢都會繼續run
然後輸晒咪仲打擊

你諗諗1123黑警先對住理大講聽日民意逆轉
如果1124輸既真係我地
而家會點

簡單d講啦 其實就算唔想行長期抗爭路線
咁其實都係得返長期既攬炒路線 仲要係不分黃藍綠 要真正搞到勁多人失業 咩都無先得 唔係根本叫唔到咁多人出黎反政府 因為而家所有勇武方法 最後都係人數不足要放棄
好似機場咁 的確係第一日人數死守一星期（真係有人死都要守個種） 已經成個局勢唔同
但俾你時光機返812 你都係無可能叫到 即使你用埋條命

快啲嘆吓冷氣先啦👍

ching有冇打手list推介，成個熱門好多on9 post

香港每年都死好多人

唔捉鬼
自己唔想睇就block

我地block黎冇用
佢地target唔係我地
block 左就唔知佢哋搞過乜

你願意？

放負都叫真話?

推...

武裝革命
同埋我主張攬炒立法會 冇普選就唔撚好選啦

唔好再同我講玩咩功能組別
一,唔會贏到
二,就算贏咗,咁咪即係冇需要普選囉

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )

香港人太垃圾
原本我都以為
班正苦膠官同popo愈來愈過份嘅時候
香港人最終係會醒係會進化
點知原來未撚瞓醒嘅弱智仔係我
走去期待香港人有進化嘅一日

戰鬥對於雙方都係損耗嚟，係意志嘅對决。你覺得疲頹嘅時候，對方更甚，佢唔會講，你不停講之嘛。

對方好好過就唔會臨陣换帅啦。戰爭本來就係咁，你感覺痛苦時，一定要知，對方比你更痛苦。最後仲企係到嘅一方，就係勝利者

點解明明衙門死到貼地都未死得？你有無見佢地陣营日日出嚟放負？放負撚絕對會比佢地内部消滅禁聲嘅啵。張建宗就係例子嚟

係未有人自焚

唔駛，

我仲好嬲

但佢地都等左好耐好耐
先天時地利人和都齊

認同你，所以各位應該諗下自己有無可能被上門
如果你覺得有機會
請你收拾好行裝
搬去一個你信得過既朋友屋企，
然後唔好講比任何人知，
只係同屋企人講，去外國休息下
有事就send email比你

去到朋友屋企，用全新既身份做任何事
連登用新
email用新
電話用卡
遊戲用新account
然後你每個月去最旺既地方開一次舊手機，應一應啲whatsapp同屋企人email，等大家知你未死

應完就關機，回家

星期日 和你送頭大遊行

點叫差啲贏呀
就算嗰日火魔裝修機場 今日睇返都係唔會跪

算把啦，唔好垂死掙扎

輸咗就會入集中營。

有生之年究竟會唔會睇到香港人罷工

等緊你做第一個

警醒文

唯有提自己做得幾多得幾多

係度好難講真話

推有用post

行動post

睇得出新官上任三把火，大動作係基本，連儂不斷清，睇死你冇時間冇恆心，新年先係最多人出入最要宣傳，有幾多個手足係suffering緊...

但我哋知道要有正氣，做得唔好慢咗唔緊要，要爆出嚟！香港人加油反抗報仇

唉，好無奈

（新方向）文宣用作包裝銷售

罷工仲難過香港獨立

其實感覺上會唔會大家都等緊新年
始終都係啲商家大節日

香港人錫身無革命/犧牲既決心

口講革命但會怕被捕
被捕並唔係代表完結
死先係完結

堆

美心 360都拆曬圍板

我諗大三罷都未必跪

no sir
sorry sir

721？

諗到班撚屌嘈死都要影相
真係可笑

Pushhhh

真係唔好再食藍店
唔食會死？
幾多手足比狗打死呀

一靜咪比人清算 熱門一個正經po都冇
日日有人比班垃圾老屈即時還押 被自殺
仲好似平衡時空咁飲飲食食 香港人依家連嬲都唔識嬲

公會仲招緊人
夠人就聯合大三罷啦

5毛太多 要獨立思考

唉

死一兩隻狗係無用 但如果大規模咁死返幾十隻幾百隻 死到班賤畜淆底唔敢出勤 要派老解就直接攬炒成功

不過都係講經 因為一隻都唔會死

S

只要有希望，都應該試下
大三罷，如果香港停擺成個月，好難唔跪㗎喎

梁義十號出黎，港豬都係怕鳩拉唔敢出
大家依家覺得食黃店可以令到習大大下台

D

呢個心態就係可以大清洗嘅原因
太多人以為加入黃色經濟圈 = 做左野
當個個都用呢種passive-aggressive方式抗爭
場運動必定潰敗

最低能嘅係
而家比你build up到黃色經濟園都好
政府根本唔需要極主動出手住
再拖多一排 民憤再平息多少少
到時先出手係制度上潰滅你地黃色經濟圈都得
不發牌/ 不續牌/ 黑社會搞/ 衛生問題 etc
本質上根本就係不堪一擊

慢慢屈我三毛分化撚
反正陳巧文呢啲當年行得前嘅人都係被人屌多
我地呢啲pioneers根本就唔在乎你班the usual嘅人點講

係，就算有小學生中槍，都唔會出嚟
究竟可以做咩應該點做，先會出番嚟 就算係商場和你SING都好吖 好想集氣

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
你幾時先肯block7條友

又要正式宣布淡友吹風成功

訓左無睇
1/1幾多人出咗去？

唔係話放軟手腳岩
但唔係無人關心既

韓國臺灣都唔係靠武力贏得自由民主，靠既係好多人都睇唔起既和理非方法，但要堅持十幾廿年。

無畫面衝擊，無血腥畫面，無爆發性既憤怒，香港人仲可以走得幾遠，呢個係好關鍵。

而家就係考驗香港人值唔值得有自由既時候。

遲了， 新年得返一星期， 大把中國人已經買晒年貨等過年
你哋今個月靜晒， 360 fat fat

要開始反擊了

咁人地都唔係半年搞掂

個個自私到死
搵食大過天
點罷都仲有班奴隸返

淡咗就會變咗藍絲口中無咗星火7000萬咩都唔做

一膽
二力
三功夫

普遍黎講冇膽，然後又唔練體能
吓吓都諸多籍口唔得閒，趕project，想瞓教
其實去撚左打機
成個朋友圈都係咁

多謝班休息撚搞死黎明/和你shop

義士手足會變condom 嗎？

成班係到吹淡風
講到打下狗對家就會認輸咁

而家應該集中搞工會

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

好攰但幫推

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

不如你了解下咩叫光州事件、228、美麗島，先講呢堆野

之前市面上9成popo都係蒙面防暴
而家開始變番藍衫軍裝打埋tie

因為出黎要承受被自殺既風險，已佢地班狗無任何損傷，所以根本就係失敗論，還看功能組別是能被擊破

見到d人同商舖開開心心準備過新年
真係眼火爆

罷消費呀屌

佢仲講緊革命要10年
香港人咁搞革命 死得啦

受害手足嘅屋企人可以去seek asylum

要搵荆軻續

講得好
成班on9潔身自愛
今時今日仲諗住同紅色經濟圈公平較量
市規模同國企打，比人清算就有份

人人都會死，睇下你幾時夠鐘

第一日係俾風向撚水走哂出去，結果第二日個個淆哂底

最後我地再無試過玩到機場

仲未肯放棄連登咩

有一班人
對住班國家機器同五毛呼籲咁多有乜為
又要急又要屌又要放負
下下都望要一勞永逸
付出不多理由最多

樓主你仍然著緊希望一齊堅持到

咁報仇係？

2020年CHILD登第一件事: 食藍店都有手足

三罷需要時間啊嘛
等到啲人返返去原本生活都未行動

有冇D可行實際嘅建議，啊pioneer先生
黃圈唔係即時有大成效嘅抗爭，要長時間做，佢封殺本地黃資本就幫襯外資，佢封殺外資未又係攬炒唔通唔俾人去龍門D人就會去吉野家？對中資嘅抗拒唔會咁易消散
抗爭融入生活入面無可避免地會冇咁吸睛，但係令熱度提升嘅大事件通常都伴隨着犧牲（爆眼/中理大），開花已經唔再好似8月10月咁少人被捕，我都同意大型街頭活動係少咗，令到靜落嚟咁樣，但係每次出去又會俾人話送頭連條街日日都有狗咁濟小隊快閃都冇咁安全

1月19號中環遮打見

執著係d小問題，唱咩歌，影相，黃店好唔好轉移視線，冷卻行動post，文宣post等等

你係咪記錯曬？

Blocked

回「復」

調返轉講我哋呢邊死咗唔少人，大家都唔會唔夠膽出嚟，唔見得有狗死就一定會驚，佢哋個種覺得大灣區好好嘅洗腦真係好忠心客觀來講佢哋裝備係好勁，咁高防硬碰硬都好難傷到佢，但係狗只係政權嘅附屬品，如果有其他手段可以直接打擊到政府而唔使硬碰硬打街頭戰先係最理想，經濟手段又好外國制裁又好

場運動唔好咁完

應該唔得

如果你要咁講 真心建議你不如去睇下甘地先
如果香港做到就唔洗22年啦

其他佢哋都係勇武開頭
跟住武力唔夠
只能玩和理非

我記得第一日個channel亂到癲，每分鐘都有人刷緊快啲走

星期日係一個指標
點解出反對 就係想睇下仲有幾多人
如果出不反控制到人數同埋勇武
可以話場運動已經冷卻
港共就可以大舉算脹
星期日，救手足救運動

仲驚犯唔犯法就唔好叫自己抗爭緊, 呢d只叫同路人, 唔係示威者
示威者要考慮既應該係捕風險同罪行既嚴重性 同成效對比
再劃一條線比自己

又屈掉落樓你講出黎自己會唔會笑

做咩先係有意義?? 講黎聽下
坐係屋企叫口號? 咁咪唔會比人拉囉

日日都有人拆連儂牆，琴日成班大媽係大埔到拆，有三隻狗企係出面守住
啲大媽求撚其著件背心就扮係職員

將中資銀行存款攞走，出糧轉美金，將MPF轉去歐美股票，罷買罷食藍店，唔幫襯CCTVB賣廣告既商品，支持黃色經濟圈，甚至完全唔消費要經濟攬炒，上Twitter幫手，畀外國知道香港已經唔同曬，希望佢地唔好再投資香港甚至撤資，反正而家大陸都係靠香港瘋狂上市cap水，所以香港攬炒大陸都唔會好過

自焚係其中一種形式姐 梁烈士佢地已經以死明志左
啲國安已經衝曬去啲人既屋企到
啲手足已經消失左

叫佢掉個火魔都難啦
淨係好嬲

收錢暴徒拉咗咁多，唔好再推人地仔女去送頭嘞

其實五毛問題不嬲都活躍，唔係近排嘅事

根本和你shop 擊中曬要害

點解唔繼續做？！

點解無曬和你shop?!

梁義士二十號 都無用 一般人情緒已經平伏
要再帶動到 7,8月個時情緒高峰 同一個情況下已經無可能
淺黃回歸生活 最多同你行下 辭職個班都半年
唔係人人頂得住 每況愈下係正常
贏唔到既代價自然出現 歷史都係成王敗寇

香港獨立 唯一出路

我都知 咁可以點

推 依個好重要

不顧形象，三權合作，黑社會協助
無限資源加高科技追蹤
講真唔係唔想勇，但你無長時間踩線
同埋跟蹤個目標人物，了理邊個位落手
你根本同送頭無分別
而家唔係短期戰
我比你二百萬人一人一枝火魔
對家都可以無顧慮咁開槍殺人
對家係選擇放棄曬所有黃絲
全力討好廢老，嚴厲洗腦細路
我地就更加要將抗爭融入生活
對抗對家既洗腦，要培育更多反共既新一代
只要每個人心不死，總有一日會贏

望一望個ig, 成班食玩訓港豬，真心灰
呢個時候仲係度講邊度好玩
我知香港人係廢，但唔係真係豬到咁呀 ...
10個朋友，2個揾左大陸人，4個乜聲都冇出過，1個番左大陸做野，剩3個出下聲做和理非

你知就好
不過你睇下出面，d香港人係度做咩？
你就知，你唯一可以做嘅，係盼望死去嘅手足，下世可以做白人，生活係北歐。一定唔可以做支那人，生活係任何支那地方，香港都係。

唔勇武，算
唔文宣，算
唔遊行，算
唔罷工罷課，都算
而家，連罷食任何藍店，改變生活習慣，都要係度比藉口自己
你話勁唔勁？我預作比人block ，是但啦

支持手足為運動捐軀
成為第二位梁義士
煥醒各位手足團火

對家係醒左好多
與其DDOS
不如推曬啲港豬post上熱門
依家個熱門係N個故事post

呢個幾好呀

同埋搞黃色經濟圈慢慢狀大實力

點解有啲post係拉唔到
無左隻手掌🖐️

破集資好難架

一係破壞法制，等外資唔再信香港套法律制度。但其實我諗外資唔太care刑事嗰邊d cases

二就加速中港同步，等香港無獨立關税地方。呢層其實要靠不斷衝擊去破滅香港有自治而個假象

其實係，慢慢狀大，架空政府

拆啦圍板

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人係咁

keep到半年算好好

放負同真話冇衝突架

就黎考DSE啦，咁撚鍾意返工返學
不如到時玩和你塞攬炒

無錯

繼續搞和你shop

我要攬炒

首先要 keep 番連儂牆活躍
我見就單係連儂都 down 左好多...
同埋黃色經濟圈
唔知可唔可以拍住台灣搞黃圈？

我覺得，要死應該死個劏房飛哥先

幫推 連登太多5毛

我認識大部份人，都真心肯罷，只係冇組織，變左自己放假

其實不嬲都有人為反送中事件自殺明志。。。
但已經冇嗰個效果

其實前幾日先一對外藉夫婦自殺。。。

咪講咗經濟先係大春袋

罷工罷到邊？

Up

和你非終極武器應該係罷工罷稅
但要組織好困難，個個都怕槍打出頭鳥，白白犧牲

1.19遮打道

某程度上被對家冷處理左
出埋啲風水post轉移左焦點

大陸肯定唔會比二千億美金買野
佢毀約既時間gphone又係時侯打國際線

根本香港人3分鐘熱度，捱到7個月已經係奇蹟

推熱門

勇武裝修一停就收皮

三分鐘熱度靠別人的血去支持嘅動動永遠唔會成功

解決問題嘅出路係全民勇武或全民罷工，一係等外國打救，無其他辦法

南韓台灣係全民勇武，香港無得比
而且兩國都有軍訓，武力唔會太大差距

香港就係排骨、宅男、辦公室、女仔上前線，武力差距更大

就係多得你呢啲捉鬼撚，少少野就話人五毛、壞人係鬼

話

就咁講出黎，都應該講清楚目標，係衝 D 乜要達到 D 乜都相應策略，唔係 200 萬人出哂黎就得 ... 理大嗰日十幾萬人出黎，係高潮位但創傷慘重，加上天氣涼左一出水炮車無得玩，勇武好多俾拉左，只係叫人出黎係遠遠唔足夠，200萬人老實都衝唔到上政總

和理非要言論上升級, 唔好亂屌

正路丫，運動都完左咁制，仲唔回復正常咩

香港人唔夠決心
勇武當condom
我都唔行前啦 唔值得為班free rider 付上前途生命

清算已經開始

連登就係咁
冷氣軍師自己唔罷工罷課

黨政軍黑行兇無後果？

咁你咪俾個「後果」佢囉！

獅鳥都考慮下升級先好

死港共

全民覺醒啦

一係全民罷工一係全民勇武
做唔到就等清算

同感 就算係黃色經濟圈，都開始比人搞

，

清洗定清算

打國際戰線，應該5月開始就應該火力全開，5-11月選總統，兩黨爭住出聲（如果有街頭抗爭既話）
過左大選，仲邊有人會理香港？
侵連任到都可能會既，不過要搏lor
咁點解唔爭取兩黨打香港牌，競選承諾左要做

可以各有各做
但唔好督灰同割席

講罷工果d人可唔可以一齊幫手speed up工會宣傳，係度齋講無用的。。。

呢頭就白色恐怖嚟緊
嗰頭就開開心心買影集

聽日1月17日蘋果出$200一本《榮光歲月》 大家會唔會嫌貴？

梁義士二號三號四號五號已經一直出現緊啦...
不過大家當睇唔到 睇唔到 睇唔到

認真邊個唔知啊

個人認為每區開花最有效

其實已經差唔多到尾聲
睇吓你信唔信仲會有下次囉
而下一次會唔會係勁過今次
不過我都已經覺得要諗定後路，後生嘅咪出去闖下囉，移民都好呀

咁放負對場運動有咩幫助先

反省囉
淨係報喜不報憂咁又好？

當然要反省，但「多十個梁義士都無用啦」呢句所謂「真話」野淨係得負面態度又無提供正面改善，有乜用?

有用同冇用咁又點？
陳述事實然後比你話佢放負都叫講真話
然後我話兩者冇衝突之後你就問放負有咩用
放負果句其實就係講返個現實出黎 唔係要提供d咩野幫助

三種「放負」
1. 「事實」情況唔樂觀，你再如實講出黎
2. 「事實」情況樂觀，你扭曲成唔樂觀，再講出黎
3.「事實」情況唔好觀，但你誇大用詞，然後講出黎

第1種：「真話」，引人反省，對場運動有幫助，無問題
第2同3種：唔係「真話」，誤導人，令人作出「不必要」同「多餘」(對運動無幫助)既反省，同時降低士氣

我不滿既係無建設性既放負言論，而「多十個梁義士都無用啦」擺明係其中之一

正常既，有班人，日日投票，日日叫人休息，日日打飛機叫美國佬幫手，日日話忍下先。
不如，我地日日叫耶蘇幫幫手睇下有冇幫助。
自己香港，反而成日想人幫。

所以119見！

大家一齊繼續努力

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

有FEEL
PUSH

pushhhh

所以問題係港共出盡turbo
popo係pk既領導之下改左策略
唔理任何形像 全面軍政府化

而我地依邊係未有對應方法
行番舊路 只會傷得更勁而效向大減
我地仲未formulate到有點樣既轉向去應付

如果你用台灣韓國做對比
佢地係二戰之後等到八十年代尾先有真正民主
講緊係幾十年

就算講光州/美麗島
都係以十年計既時間先爭取得到
唔係一年半載就做到的咩

而且客觀現實係
比壓力政權係不可劃缺既事 要keep住做
但突然既政治開放
都係因為美國或者國際既壓力
盧泰愚蔣經國先讓步

係
就輸了

b

老實講而家真係唔知可以做啲乜

推所有行動po

聽日出左先講

Is a marketing problem.

Why should a business help you? Some people only see $$$ and self-interest.

You must never depend on gov't. Any gov't.

Connect with the people.

我覺得而家就算有人為運動自殺，都肯定冇6月咁大反應。